警犬Number集合

我想請整文宣圖 周圍痴 大家可唔可以幫我整合今日打記者 推記者 發左癲嘅狗Number比我 我要傳岀去

我無野講

PC23623 打記者

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

Thanks!!

有無人識牙Wave

高級警員 編號 34861
張偉豪 CITY HRM Grad

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？